poly民主牆現hk is not china

不過唔夠兩個鐘已經有人撕

sorry又側頭

Wow

係，尋日已經有
不過冇影低

原來今日已經貼第二轉
今朝有人撕左個not字

中華民國先係正統中國！
一個中國就係中華民國！
中華民國萬歲萬歲萬萬歲！

sor

台灣係台灣 香港係香港

大家唔好放棄

city

今次Poly仔永不錄用啦

好呀
試下永不錄用放射視光同埋物理治療

東大

台灣就係中華民國台灣省，南京條約正本身處台灣，香港法理上應該回歸中華民國

回乜野歸
香港本身就可以自成一國

就黎全港所有大學都永不錄用
ive獨大

有無人覺得係支共落order叫班共青團支那生做野

好呀 睇下邊個咁串有膽咁講